粉俠傳單行本咁多個封面大家最LIKE那個?

嘩 屌你老母
環保啲啦

講精彩一定係第四本

Why not both?

wa diu 做咩影個堆填區出黎

連小雅封面?

90

其實本野講咩?

現代版三國演義

12

本本都咁靚